圖中有幾多個波？

1

3

好大個

高低波

5

雖然有好多個 但離唔開兩個

Iggggggggggggggggggggggg

G持

Ig？

好想買呢條女本寫真

谷sir

我由頭到尾都淨係見到兩個

7個

有冇電子版?

我無買到

3真2假

6個加埋頭頂

2

4

♾

99% 假波

呢條台妹真係好淫

日日拎住咁重一對波出街
應該好攰

ig?

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

有啲波波就唔準摸 一摸左就會犯差錯

臭雞！

懷疑谷Sir係admin

5個

條女ig張張相都有兩個波

真。雞

想買埋人型抱枕

谷sir post過幾次條淫婦好似

估到會貼

中間白色個兩個夠

3個，2個排球，1個籃球

有冇答案?

全部ps.... 真樣好老好樣衰

真定假波?
瘦底大波

波中有波

ching 自爆

條女 仔都生埋

屌佢老母

唔小心啫，好彩谷sir啲post 無人睇comment

呢個地方媽媽淫到傻

淨係見到兩個

推到有人睇 清好靚仔

人類總是犯同樣的錯

6

一對

有冇相

3個波 一個玩具

我淨係睇到兩個白色波

fake ball?

樓上巴打好靚仔

谷巴次次都高質

咩cup

生過BB係唔同啲

又自爆

買完屋企無位擺
比條女見到又話我變態

屋企人好死架啫

lm

兩個排球、一個籃球、一個丸子頭球、兩個假狗波、兩個細真波= total 8個

5個膠波

識自爆個巴打
係幾靚仔

唔知個位清今年50歲未 生得咁有佬味

明明得兩個，班友要睇眼科

jdaily次次都抄連登

7

2個

條女咁撚淫想點啊

24歲人妻

一定好撚多奶

想送條腸比佢

佢頭上個波波都好得意

要眼科醫生

台灣咁多呢啲女 佢地嘅生存意義就係色誘男人

香港咁少呢啲女 佢地嘅生存意義就係害死男人

做左人老母
仲成日擺對波出黎

69個

佢個ig隔幾日就多10k follow
明眼人都知買follow

一直follow開依條女
無一次認認真真露對波出黎 一定厚pad

次次都露左半對出黎喎
仲有跑步機跳繩